聽日開學啦，大家做晒暑期作業未

好在我唔洗做姐

今日開始做，應該兩日都冇得瞓

今年有冇代做功課Post

聽日星期6 wor

有冇人有升中七嘅功課答案 搵咗好耐都冇

中七